\clearpage
\section{Aufgabe f)}
\label{sec:task_f}

In dieser Teilaufgabe bestimmen wir für den Bereich der Erschöpfung die Temperaturabhängigkeit der Beweglichkeit für Silizium. Dafür nutzen wir folgendes Modell:
\begin{align}
    \frac{1}{R} &\propto \sigma \propto \mu \propto T^A\\\\
    \log{\frac{1}{R}} &= A \cdot \log{T} + B
    \label{eq:beweglichkeit_model}
\end{align}
\\
Dabei ist $\sigma$ die Leitfähigkeit, $\mu$ die Beweglichkeit, und $A$ und $B$ sind Fit Parameter. Der Theorie nach müsste $A=\frac{3}{2}$ sein.\\

Unsere Fehler Pflanzen sich wie folgt fort:
\begin{align}
    \sigma_{\log{\frac{1}{R}}}^2 &= \left(\frac{\sigma_R}{R}\right)^2\\\\
    \sigma_{\log{T}}^2 &= \left(\frac{\sigma_T}{T}\right)^2
\end{align}
\\

Wir führen die Anpassung auf die Platin Helium Messung nach dem Sprung durch, wie er in \autoref{fig:silicon_log_yinverse} sichtbar ist. Wir wählen somit den Bereich von \SI{260}{\kelvin} bis zum höchsten Messwert. Dieser ist so hoch gewählt, dass die Elektronendichte konstant sein sollte. Insbesondere möchten wir den Bereich der Reserve verlassen.
\\

Die Ergebnisse unserer Anpassung finden sich in \autoref{tab:beweglichkeit_fit}. Wie wir sehen ist unser Faktor A doppelt so groß wie erwartet. Wir führen dies darauf zurück, dass sowohl die Löcher, als auch die Ladungsträger beisteuern. Auch vermuten wir, dass die Steigung der Reserve noch überlagert.\\

Die Güte der Anpassung liegt bei $1,5$ und ist somit relativ gut. Auch ist keine Systematik in den Residuen erkennbar.

\input{tables/beweglichkeit_fit}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.8\linewidth]{images/beweglichkeit_fit.pdf}
    \caption{Anpassung an das Modell \autoref{eq:beweglichkeit_model}}
    \label{fig:beweglichkeit_fit}
\end{figure}